Πολυγλωσσικότητα
================


Όλα τα αρχεία μεταφράσεων υπάρχουν σε υποφακέλους αυτού του φάκελου και πουθενά αλλού. 
Κατ' επέκταση **όλα** τα paths στην συνέχεια αυτού του οδηγού αναφέρονται εντός αυτού.

    resources/lang/

Μέσα σε κάποια κλειδιά μετάφραση υπάρχουν placeholder που ξεκινούν με `:`. 
Αυτά καλό θα ήταν να διατηρηθούν στην μετάφραση ολόιδια για επιπλέον μορφοποίση, αυτό όμως δεν είναι απαραίτητο. 
Δίνονται παραδείγματα με το κλειδί μετάφραση, το μεταφρασμένο κλειδί και το τελικό αποτέλεσμα με ένα τυχαίο value. 
Όλα τα παραδείγματα είναι έγκυρα.

    'Hello :name. How are you?' => 'Γεια σου :name. Πώς είσαι;' => 'Γειά σου Φάνης. Πώς είσαι;'
    'Hello :name. How are you?' => 'Γεια σου. Πώς είσαι;' => 'Γειά σου. Πώς είσαι;'
    'Hello :name. You have :count notifications.' => 'Γεια σου :name. Έχεις :count ειδοποιήσεις.' => 'Γεια σου Φάνης. Έχεις 2 ειδοποιήσεις.'
    'Hello :name. You have :count notifications.' => ':count ειδοποιήσεις'                        => '2 ειδοποιήσεις'
    'Hello :name. You have :count notifications.' => 'Καλησπέρα'                                  => 'Καλησπέρα'

Εάν ένα κλειδί μετάφρασης δεν βρεθεί, τότε το σύστημα δεν καταστρέφεται, απλώς δεν μεταφράζει αυτό το κλειδί. 
Αν' αυτού επιστρέφει το ίδιο το κλειδί αντικαθιστώντας τα placeholder εάν υπάρχουν.

Κάθε υποφάκελος έχει το όνομα μιας γλώσσας και περιλαμβάνει τα ίδια αρχεία. 
Συγκρίνοντας ένα αρχείο από την αγγλική γλώσσα με την ελληνική θα καταλάβεις πως λειτουργούν. 
Για να προσθέσεις νέα γλώσσα αντιγράφεις τον φάκελο en, του δίνεις το όνομα της νέας γλώσσας κι έπειτα επεξεργάζεσαι τα αρχεία του. 
Τα αρχεία αυτά έχουν επέκταση .php το οποίο συνεπάγεται ότι συντακτικό σφάλμα θα επιφέρει καταστροφή της εφαρμογής. 
Εάν ένα αρχείο .php ή κλειδί μετάφρασης απουσιάζει τότε το σύστημα **δεν** καταστρέφεται, απλώς δεν μεταφράζει τα αντίστοιχα κλειδιά.

    el/
        auth.php
        exception.php
        pagination.php
        passwords.php
        validation.php
    en/
        auth.php
        pagination.php
        passwords.php
        validation.php

Τα αρχεία μετάφρασης για κάθε γλώσσα δεν είναι μόνο αυτά. 
Αυτά μεταφράζουν τις βασικές λειτουργίες του Laravel. 
Τα αρχεία μετάφρασης για το admin panel είναι

    vendor/nova 
        el.json 
        en.json 
        en/ 
            validation.php

Τα αρχεία json περιέχουν τις ουσιαστικές μεταφράσεις του πάνελ διαχείρισης. 
Για υποστήριξη νέας γλώσσας αντιγραφή του en.json και μετονομασία στην νέα γλώσσα. 
Κι εδώ εάν το περιεχόμενο του json αρχείου δεν έχει έγκυρη δομή json το σύστημα καταστρέφεται. 
Επίσης κι εδώ εάν ένα αρχείο json απουσιάζει ολοκληρωτικά ή λείπει κάποιο κλειδί μετάφρασης το σύστημα δεν καταστρέφεται (ακόμα κι αν έχει επιλεχθεί εκείνη η γλώσσα), απλώς δεν μεταφράζει τα κλειδιά που απουσιάζουν.
Επιπλέον και σε αυτό το φάκελο οι υποφάκελοι με τίτλο το όνομα μίας γλώσσας και τα περιεχόμενα .php έχουν την ίδια λογική με προηγουμένως.

#### ΣΗΜΕΙΩΣΗ

Στο τέλος πρέπει να μου στείλεις λίστα με **όλα** τα αρχεία που πρόσθεσες/τροποποίησες για να αποθηκεύσω μόνιμα.
